點樣逼自己飲水

每日飲兩三升水既巴絲點養成呢個習慣

較鬧鐘提自己飲水

定時提你飲水 幫你計埋飲咗幾多

多謝！

我都買左

多謝介紹

你同自己講 你唔飲水就要食橙皮架喇
咁你就逼到自己

我係上班一族

我會慣性一邊做野一邊唔為意咁拎起水樽飲水

所以我都特登買個大既水樽 (1 L)

平時返工至放工都至少飲到兩樽 (2 L)

未計出去食飯飲野 返屋企飲湯個D